江蘇: 僅17人未脫貧, 武漢: 肺炎1人死亡

上面講左乜野, 自己參透下啦

條數乘返1百萬應該差唔多

計法應該同毅進制差唔多